[IOS/AN]手機版overwatch-Modern combat versus

IOS:

AN:要日本google play下載方可運行遊戲 。 希望有AN師兄補link

比一般手機fps槍戰遊戲好在佢可以選擇有射擊鍵或者自動射擊 ，介面介而精，易於控制。
遊戲獎勵果啲有啲似clash royal，同真人對打拎寶箱再開。無首抽，角色要用遊戲貨幣買，而遊戲貨幣則要在完成每場戰役得到。
每位角色有特別而不同技能和職業。有時間回流、瞬移、隱形等，亦有坦克 輸出 輔助 刺客等不同角色。
一齊玩啦喂

一個ching都無

過左新手教學 OK 好玩 WOR

好正架其實 ， 節奏唔節好慢又唔會太快 角色又唔算好貴

岩岩開ser果幾日我連game都入唔到...使唔使vpn?

順便隻game有steam版，不過下面啲人話hang機完全玩唔到

手機版有冇得較繁中

唔洗VPN 不過an機嘅話要用日本google play下載

無阿。不過來來去去都係果啲字 同埋唔睇字都無問題，射擊遊戲又唔係文字遊戲

又幾好玩

一齊玩啦，咁好玩但係無人討論

俾人係咁屈機 1LV去打自己隊友又係1LV 對面20LV

玩幾日d 人都上到7,8 lv
等級影響不大
但無炸彈 大技中間唔方便
感覺無好耐以前隻 shadowgun 好玩

依家打到3000禁有skin送 大家努力

依家打到3000杯有skin送 大家努力

用vpn下載左1個鍾得35%

都唔洗vpn 吧

玩咗陣又幾正
係某幾隻角色可以輕鬆秒人

淨得4打4?

一定要日本google play 唔洗vpn架ching

暫時係 ， 好快出組隊mode 可以一齊屠日本仔

希望多啲人玩多啲中推下po,再搵個開個公會 自問唔係做會長嘅料

等有正體中文 / an link先玩

玩咗個零禮拜 頭幾日就好玩 之後鋪鋪同一個模式咁款好快悶就無再玩

手機玩槍game